各位巴絲 唔好對自己友咁苛刻 好嗎：）

最近實在太多屌人post, 唱歌屌， 跳閘又唔好，文宣又話做得唔好

其實大家唔好咁苛刻對自己友
緊張左三個月 放鬆一晚半晚
投入啲個活動
聽日我地香港人又會重投番戰場

希望大家對自己人多啲包容

同埋拜託 活動post 同策略post 討論多啲
個post 入面9成得個推字唔會升到上熱門

香港人 加油
場仗係難打 但唔好認輸
諗多啲自己可以做既野

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

散發正能量由你我做起

push

精神緊張太耐都唔係好事

抗爭從來都唔係屌自己人先

真係要多d正能量，正面表達，小d屌人

啱聽呀！！

啱啊
互屌冇意思架

915見